去西環唔好掛住買月餅 得閒既幫襯埋Fish & Chick

尋日去食fish and chick
發覺得自己一個 (店員唔好相認)
但啲野食明明幾好食
好野梗係要分享比大家

fish and chick
西環西營盤高街27號地舖

良心小店黎?

Yes

巴打食過了?

係呀 佢6月已經支持大家！

平時lunch 時間去 明明都有幾枱人
而家空空地
唔知我咁岩去到無人定點
總之推就岩

放假又幫襯

呢間嘢啲fish n chips 仲好食過喺london嗰間Poppies

香港D英國野食好過英國

呢樣真

得罪講句
英國人真係食開屎

我怕肥 次次食烤雞
都好食

呢間野不嬲多人食

唔錯既
但細隻

我絲打 都夠食 食完再買月餅

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！